[求屌]4個月一直發生好多事，發現自己已經由好撚嬲變到嬲到冇感覺

721好撚嬲
811好撚嬲
831好撚嬲
.
.
.
直到琴日爆左性暴力，棄屍單野，都係好嬲
但嬲完一陣就冇感覺，好似習慣左

大話講一百次就會變真
荒謬既事出現一百次就會麻木

好無力，可唔可以屌醒我？

sorry for放負，請善用不推文回覆

唔可以習慣
唔可以麻木
香港人唔可以放棄！

我都唔想習慣
但荒謬既事太多，好似想用資訊疲勞轟炸既方法令人麻木

慶幸我仲識喊

屋企個藍到發黑既老豆都開始冇野講
場運動先啱啱熱身完
之後先係重點